我跪地求各位

其實我咁諗，我每次出去都要有個短期目標，唔係每次都出就係勇武就階段性勝利。當然我唔係話坐係屋企，民主就會番黎，但每一次出去，都好似變到為打而打。831係好緊要，好大部份人都知，但警察唔批nono，事前又拉咁多個人，831當日唔會比易比你走到，咪比呢個警察國家覺得佢捉個幾個人係大台，9月1號機場再見囉。

依加大家好習慣「不分化不篤灰不割蓆」呢9個字，變到做咩大家都唔敢出聲，即使係一個錯既決定都好。咁真係好咩，唔係屌下你就叫分化，唔係話唔撚玩就叫割蓆呀，唔好淨係聽啲岩聽既說話，逆你地意就叫分化，黃藍最大分別係有無獨立思考，比人叫你地要好似藍絲咁，柒到核爆都唔割，咁你地就跟，你地咪就係人頭豬囉。

唔該勇武街坊，我知你地好勇，我見識過，但依加警察已經唔係之前個套，基本佢要拉你，易如反掌。玩得聰明啲啦。無大台大家都唔係好敢出聲，咁唯有苦口婆心咁不斷勸退啦。

10月1號先係支共同香港政府既死穴，唔該，留力對準個一日，唔好再作無謂既犧牲。做好準備，調整好心態，而加係打仗，係革命，唔係玩玩下。每次都well planned先行出黎，影響最大，損失最。屌你老母比人捉撚左既就快多撚過真係打交個班啦

我跪係到求下大家啦唔想再有咁多人比人無啦啦拉鳩哂

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好同意
希望大家諗清楚點樣可以影響最大 損失最少
次次手足被捕 就有更多手足圍狗屋 然後更多人被捕 咁樣好咩
而今次成個劇本都寫得咁明顯
拉名人 即刻提堂 然後反對聽日
激晒你地出黎
然後大圍捕
對家有晒計劃 都要送頭？
唔係講一句 你咁樣唔會令我地驚就算
唔驚意思係以後會照出
但唔係今次
忍一日 之後集人入機場好唔好？

愈反愈出係岩
但要睇準時機

同意

推 對準政權 不作無謂犧牲

10月1號唔係死穴

佢拉唔拉人都係會出你會唔會太睇得起佢地
雖然佢地都係同路人 但影響力仲未大到去影響到我地上唔上街

咁咩先係 我真係想知

Agger
不被捕應係最優先原則
俾狗拉咗就咩都做唔到
做咩都好，要有目的有作用
有手足落單就要救
走就一齊走
唔好戀戰 唔好俾時間對方集結

無日期的死穴

中共只有一個死穴

我唔關心佢地 sorry 我只係唔想再有手腳犧牲

9月中都要keep搞活動儲人氣，同時期各路人馬都要plan下先得

p

最短期 10月1 佢唔會比你玩個日 亦都唔希望你玩
呢個唔係死穴 緊係啦
年年都有死穴 咁仲叫唔叫死穴

推呀

我發咗個夢，因為政府反對831集會同遊行，全香港就一齊排隊搭電車。

新界東丶九龍東朋友就以送終地點（即香港殯儀館，近鰂魚涌C出口）的電車站為界，新界東朋友怕偏僻就向維園方向靠攏，九龍東朋友就向東，排滿了電車站，直到筲箕灣電車總站。

新界西丶九龍西朋友就以中環遮打花園為界，一路沿住電車線，新界西朋友怕偏僻就向維園靠攏，九龍西朋友就向西，喺電車站排隊等搭電車，企滿每個站，直至堅尼地城電車總站。

我仲夢見有人喺電車上揮動標語、旗幟同海報。搭電車又唔犯法，又和平，又夠平，又有香港特色，又可以欣賞沿路美麗既風景，一舉數得！
千萬千萬不要特登塞住馬路，搞到成條大路塞住！

我都係咁諗 佢地只係大家識得既同路人
個問題係好明顯d狗聽日係well planned
引你入局大圍捕
點解唔可以真正be water
唔好出去送頭？
係咪明知間舖有幾十個捕鼠器
係咪都要入去呢…
明明可以等多兩日
做更有效果既事
叫勇武係因為企得前 唔係死衝就叫勇武

我覺得831已經叫唔停 可以做既野就係一齊出 一齊走

幫推一 be water

831 變陣
民陣搞，都係和理非啫，你阻我哋，咪升級law
百萬人去禮賓府sing hallelujah
香港人，係阻唔到ga！

8.31全球都有集會支持香港
一定要好似 818咁，以人多&和理非取勝
先至可以keep住國際支持
是策略! 策略! 策略! 策略! 策略! 策略!

支持一群沒有連登account的60後耶撚搞的
「為香港罪人祈禱」大遊行

點解叫唔停 係都要出有咩意思 總有方法全世界都知

咁10月1又唔批,又點plan?

愈多人愈安全呢個模式已經唔適用喇
和理非都拉
路人都拉

叫唔停 都要盡力去叫

忠言逆耳，一唔啱聽就屈你搞分化。

愈多人愈安全呢個模式已經唔適用喇
和理非都拉
路人都拉
你估仲好似6月中咁sing hallelujah就冇事？

10月1一撚定唔批 當日就係衝擊

無死穴，
唔通10月1號比你打羸哂成班狗，
噴到個國旗黑到仆街，
佢地就會跪低比雙普選你咩。

個死穴從來都係經濟，
除非真係有辦法對林哂三萬隻狗。

佢地會嬲 呢個係國恥 佢地唔會忍到

幫推二 真勇武 有勇有謀唔死衝

幫推三 抗爭時機要對岩

多謝手足

不被捕

唔係呀，兩個問題。

一，你點知佢地會忍唔到先。

二，忍唔到又點先，重演64？

咁我地既五大訴求點，比人拘捕左既手足呢，唔通10月1號噴黑左個國旗就會解散警隊咩。

依家問題係要做最有成效既抗爭 而損失最少
有冇玩過傳說
要攻塔 係要睇時機 唔係死衝

講咩冇用，聽日遮打見

話就話10月1號係死穴，
但呢場抗爭必定會歷時更長更久
所以短期都唔應該有最後一戰嘅諗法
呢場係持久戰，我哋愈多人勝算就愈高
除咗減少送頭率(呢個有難度，因為鳩拉已開波)
我哋仲要爭取國際支持，同埋拉到對家部分人過黎(我知有D痴人說夢話)
各位手足加油呀！

幫推

其實落到場嘅手足都明

只不過慣咗每個禮拜都打，唔打好似好冇作為好散水撚咁，大家都心知打嚟冇咩用

只不過唔甘心行完就散水

同埋一見到啲狗一定會情緒高漲想打

屌，所以我咪話最正確既做法應該係打經濟囉，我同意話要睇時機架，我只不過話10月1號唔係死穴炸。

71攻左入去垃圾會，個個都覺得贏左架，跟住呢？無啦。

我想表達既係，呢場抗爭暫時都唔存在可以一攻就完既死穴呀，明唔明呀。

我支持10月1號搞示威，係唔係要講到咁白先明？

政府想 9月1 開學就打散所有示威
用扮傾沖淡民氣
好似係

黃藍最大分別係有無獨立思考，比人叫你地要好似藍絲咁，柒到核爆都唔割，咁你地就跟，你地咪就係人頭豬囉。

呢點唔同意
唔割係成個運動既大原則
只要係想令運動向好既事
有做錯野可以檢討改善 但絕對不割

的確宜家好多時將行動歸一
同時多個行動就比人話分化
愈黎愈多反分化撚出現
的確有好多人未搞清楚咩叫分化
分化係將抗爭者分派別
每一個抗爭者既標籤都可以係分化
勇武 和理非 分化撚 耶撚 中計撚 解散黨
用得多呢以上呢D字眼 漸漸將抗爭者切割開
而提倡多一個行動地點 行動方式
係屬於兄弟爬山

其實每次行動都咁多人好應該要兩個地點進行
將全部抗爭者逼在同一個熱點只會令人流變慢
出理訊息傳遞困難
既然今次既運動有200萬人
點解唔好好地擅用盡人數既資源
將200萬人分唔同既行動組去做

一定要出黎 唔一定要勇武 但點都要出黎

咁似元朗個日嘅
黑社會又點喎,唔好去

今年十一攞唔到訴求，
係咪又等下年七一，下年十一？

抗爭已經嚮香港人血液內流住，分秒不停

低能
條死線一直推後 留力到幾時?
人哋烏克蘭之所以革命成功係一直將行動升級
我地五大訴求無一條令政府回應到
仲留乜春力 就黎開學啦
無左學生 成個運動起碼少一半人

Btw 好多p牌狗推

我唔係叫人同柒頭割
而係唔好盲目跟從呀手足
我想我地既人都有思想，會獨立思考
Btw，唔好講爬山啦，爬既山頭都唔同，又一濫用

咁你831出去拎到啲咩？？？831一日唔玩會即刻輸？

同意
冇目標寧願和理非
聽日勇武有冇目標?

推

push

想打同時要識忍手
抗爭到今日都係一步一步行出黎
開打係會更有實感
但唔係單純靠打狗可以解散到警隊同令佢地有退讓
勇武既初衷都係在於保護其他手足
除非情況有變要進攻 咁就要放手一博

幫推四 大家乖乖地 唔好推手足去死

如果咁樣拉幾個
聽日就成個活動停
我諗政府十月一之前一定又拉幾個出名既
到時大家又話唔好出了

幫推五 唔be water就落伍

唔係唔好出
係要睇盤棋點行
打仗要攻要守
車同馬冇錯係好強
但死衝咪一樣會比人食

要睇時機睇場合

唔係山頭唔同
而係幾個山連埋
大家係唔同既山腳出發
而最終既山頂頂峰依然係一樣

勇武得閒請睇下武警演習
佢地唔係演黎嚇示威者
佢地演黎係教警察點做
知己知彼呀！
見招拆招

幫推六 唔要比人拉翻大陸

幫推七 睇準時機一定得

一句講晒。聽日目標係乜？

push
唔好再講乜嘢最後一戰
出去勇武都要有短期目標
我好多謝你哋為咗香港人
拆咗觀塘智慧燈柱
光復屯門公園，上水……

但聽日真係重兵駐守
我哋仲要堅持到10月1號
可唔可以 唔好當聽日真係終極一戰

831

幫推八 手足比人拉晒場運動就88

幫推狗 d狗準備好晒我地就走

有d低成本嘅嘢可以考慮吓

你叫人唔好出，咁出既手足咪好危險？

幫推十 十一再見唔要聽日

轉做地區？ 街坊熟路安全d

愈多人愈安全已經唔適用
和理非照拉
街坊拎住糖水照拉
仲有危唔危險之說？

你個邏輯唯一既問題係

講到聽日九死一生，你覺得91機場會安全？

分化免了，警覺就一定要

機場地利我地贏 講完

用你個邏輯，91機場更加係死撚緊

機場有地利？你係中華白海豚？

我唔係潑冷水，但事情一定要客觀睇
更加唔可以有機場係絶對安全依啲幻想

推呀屌

機場客觀黎睇係穩陣好多

無人分化 搞清楚

所以我咪係到開post 希望全世界見到

9月1號機場再見

推呀 jj插沙

上環發生過咩事
其實721上環好撚金 你記5記得？
機場嗰幾日d狗又係點處理
係冷處理 係救完公安就走
你仲唔明？
自己好好諗下

Push

可攻可退係要點，民主運動係難架，堅忍至係真理。
記住最後大佬係政權
香港加油！！！

點解830係最後一天

警察而家不斷拉人，你覺得出過黎既捱到去10.1咩？
如果10.1都冇用你係唔就唔再出黎？
屌你講緊成個月呀，佢可以拉好撚好撚多人。而家唔出幾時出？

咁依家上門拉人 請問有咩對策

［行動討論］星期五係香港重光日

[quote]

捱唔到就代表要提早送頭

831起義

今日拉幾個出名已經嚇怕咗樓主

都話過兩日入機場

咁你不如以後唔好出

中聯辦請願信 有無得諗

一直都講 保護自己咁基本既事 防RFID blackbloc 走佬帶衫換 屋企唔擺敏感野

Can't Agree More

點解要等十月一

我都講 我唔撚關心拉既係邊個 咪撚再講垃圾

咁聽日出你期望得到啲咩

聽日一定要出

好溫和 但唔知有無人接

講過好多次先計劃後行動 但都係唔知有冇人理

你真心定搞笑？
三招可以全滅你：
1. 停巴士停機鐵，其他車要過road block
2. 包圍客運大樓，分隔旅客
3. 旅客有passport / boarding pass 放行，其他一律搜身抄牌，員工除外

搜身抄牌影大頭我已經當你被滅

當佢目的係要抄幾萬人牌，要達成依個目標起機場係遠比市區易

Pish

國慶 打到中國震怒 唔開心咩

是叫停勇武進擊 不叫停831上街Shopping

唔係叫你投降以後唔好出
係要睇盤棋點行
打仗要攻要守
車同馬冇錯係好強
但死衝咪一樣會比人食

要睇時機睇場合
入機場得5得？

點解

不受傷不被捕 唔出啦

1/10咪最多係落佢共匪面，唔可以話係死穴咁嚴重。不過減少被捕機會係岩既

咁聽日出去都一撚樣

你覺得聽日唔出黎 佢就唔會拉人啦咩

出係要出 但見狗仔排曬陣型 痳煩好閃去第二度

自由活動我唔理啦 總之唔要有手足比人拉

831一定會重兵大圍捕，大家真係要小心，如果真係危險就要be water 留力901。
最大目標係不被捕

要比個理由去行動
出師有名 接又死唔接又死

落中國面 好撚正

叫人唔好戀戰，你想可以照出黎遊行，狗佈防就轉場，be water，咁都唔得？

咁你101出去拎到啲咩？？？101一日唔玩會即刻輸？

唔同意
隔一個月洩左道氣就玩完

雨革就係一個例子
機場亦係一個例子
最多人入既時候反而恐嚇話要清場
結果第二次就已經少左3/4人入
當日聲稱fact check左 叫人走個啲請深切檢討

請謹記
一鼓作氣 再而衰 三而竭

721係成個月前喇

琴晚SSP係高速包圍，和理非都照拉

用依個目標去睇 (拉和理非/抄牌)，機場係一定危過市區

至於勇武，一樣唔見得起機場勇武會有地利

岩 我同意 最緊要不戀戰

咪就係你呢啲 拋個大方向出黎 前面班人唔知走去邊 結果拉既拉 抄牌既抄牌
要人閃 閃去邊 說服到自己先說服到人

希望各位be water呀, 留力賀國慶呀

831 5週年 講完

我唔知你係咪有心
但的確係無死穴
靠既係長期抗爭
如果你相信10月1你當有500萬人出黎就會贏
事實上係唔會降到溫亦都唔可以
可能你以為係因為不分化不割蓆既原則下先聽唔到
事實上你果套唔係今次抗爭進行到而家既原因

睇清楚 唔係叫你101先再出 我只係叫831唔好出

屌 聽日咪有個宗教遊行囉 聽日個個都唔洗黎 咁就死得啦

明明今日拉曬人就係要話俾你地班人聽唔好再出黎

你仲咁撚聽話 真係唔出

利申:出撚梗

yesyes 留力2047呀 生多幾個到時一齊上前線

出都未出就Be Water, 你be air 把啦

聽日宗教集會咋喎

出就一撚定要出

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

機場不嬲唔分和勇 師兄平行時空？

不受傷 不流血 不被捕

勇武不是送頭借口

824 825 加埋前晚深水埗 大家要抽離返

開始走緊回頭路

鬥長命

攬炒唔係想手足同香港一齊死 係鄰國同香港

我無話過聽日安全喎
係你一大篇嘢講緊咁既意思喎
"831係好緊要，好大部份人都知，但警察唔批nono，事前又拉咁多個人，831當日唔會比易比你走到，咪比呢個警察國家覺得佢捉個幾個人係大台，9月1號機場再見囉"

對香港黎計，兩日都咁重要，但淡化91既風險係好危險既思維

等到1/10 比成個月政府去清算

831唔出 901都唔好出
狗狗一樣可以901大圍捕

聽日和理勇一齊行街街

我哋仲有學校同機場戰線 外國又準備排華

咪就係
做咁大壇戲就係想你唔出
難得有得出街唱聖詩唔係唔唱啊嘛

十月一個日樓主又會開post:
10月1係好緊要，好大部份人都知，但警察唔批nono，事前又拉咁多個人，10月1當日唔會比易比你走到，咪比呢個警察國家覺得佢捉個幾個人係大台，10月2號機場再見囉。

x月x號先係支共同香港政府既死穴，唔該，留力對準個一日，唔好再作無謂既犧牲。做好準備，調整好心態，而加係打仗，係革命，唔係玩玩下。每次都well planned先行出黎，影響最大，損失最。屌你老母比人捉撚左既就快多撚過真係打交個班啦

光復香港 時代革命 大家聽日見

我就係前線 咁點 唔係講兩句就分化 唔岩聽就唔聽

抗爭不需要犧牲？

唔洗等聽日去送頭

你一路搞到十月一先係死穴
大佬 你唔係諗住今次唔搞下次會放軟手腳比你搞下話 十月一你講到咁緊要咪仲圍捕得勁

聽日唔是唔出 但是唔需要搞黑警中聯辦

SSP 街坊咪一樣唔分和勇
結果2 分鐘內一次過拉撚曬

唔清楚既自己睇番立場live

我想表達既係形勢已經唔同左，91唔會比831安全，就係咁簡單既意思

唔好on9 等成個月一定冷卻

硬頸有咩好處 真心想知 聽日出左你獲得啲咩
我答到你入機場我獲得既野多過聽日去中聯辦好多

2047先係支共同香港政府既死穴

我同意唔應該無目標咁去
但我有兩個概念想指出
1. 十月一日，樓主同樣嘅說話都會再出現。因為目標一直擺左係到，無人敢講敢達成: 革命
2. 為左達成呢個好遙遠既目標，看似無目的既衝突同佔領其實係等緊一個好偶然既機會，一個觸發點。你可能覺得呢樣嘢好on9，但歷史話我地知，所有大事件都係由一個好微小既偶然促成
例如: 爆眼義士促成機場、梁烈士促成200萬etc
下一個觸發點，可能係跌槍、倒戈、犧牲。。
但有好大部分人每次出去，就係等緊呢個觸發點
小弟愚見

屌聽日入機場囉
唔明點解唔入機場

我有淡化91？

唔出一日就要等101 你人生無9月？

請問 聽日出黎 同 後日入機場 個衝突係邊?

下下出黎就要問獲得啲咩 咁我地一早收皮返屋企唔好

勇武唔出席聽日，即係代表警察拉知名人士係成功有效打擊示威活動，即係默認示威者有大台

please,各有各做啦。

你濫用了不分化
河有鱷魚 一班人想過河
係咪如果有人話游水過去啦 你明知9死一生 你都唔出聲？出聲就叫分化？
等一日試下坐木伐得唔得？
岩呀 831定機場/其他都係危險
但要分好撚柒危險定危險囉

唔係dump低任何人 就係唔想再失去任何人

出就一定會出，只不過會流水式勇武打遊擊，唔會打陣地

屌你你69出到今日獲得啲咩? 無呀
你咪撚ON9

同意
勇武真係唔可以再比人捉 米到最後得返唒啲和理非 又會好似雨傘咁咩都無

你自己#1講架喎

琴日深水埗都係食西米露炸

其實10月1都唔代表啲咩，會唔會將嗰日睇得太大

風向狗

呀你都幾撚on9 到底唔出個一日你損失啲乜
我只係唔想聽日有人送無謂既頭 我唔係黎撩交嗌

唔同意
次次都話集中邊日先
各有各做啦

呢個真，上次71都吹好大

endgame 咗都5,6次

又一個無9月既人 我有叫你9月唔好玩咩

tui

抵抗白色恐怖 佢拉一兩個人就驚？
成日話留力 5年喇
你唔出黎 就真係害到手足
831 中環見

吹太大

可能係 你無講錯 但係聽日出黎 預左好多人犧牲 值得？

點解10月1係先係
我地一停勇武
就大規模清算
69清算緊架啦
你仲畀佢休息
612呢？616？

我知你擔心手足
我知你覺得聽日必敗
信大家，聽日出黎贏

攬炒

一個都不能少 留力十月一落鳩中共面

總之不戀戰 d狗今次well planned 佈防就走 好不好

On9
大清算緊呀
818之後係點你冇眼睇架？

十月一要組織更大的活動 全球抗共

831 點都要出黎
要表達我地唔怕白色恐怖

大家都係想撚狗 聽日放哂風等佢成班on99等圍捕都好

agger

我都有講 你睇多次先啦唔該

又中左大台陷阱
兄弟爬山各有各做
大家都有覺悟
但多謝你擔心我地

真。be water
佈防就走

咪撚帶風向喇
個個照岀 你叫人唔好岀

咁叫淡化呀？唔撚係掛 叫你9月1機場見都淡化？

唉，身邊有朋友俾人拉左
佢同我講，佢既犧牲係播下革命既種子，同魚革義士一樣、同天琦一樣。
我都好心痛，點解佢會甘願做一堆數字
但我知道佢睇既比我睇既更遠
勝利源於勇者、榮耀歸於英雄

609 616 721 728 818..... 任何一日你都可以用你同一個on9 理由叫人走。但每一日都咁重要。

如果要攻10.1，麻煩你用腦諗吓，以下邊種會對10.1 更有益
#1 活動沉寂1 個月，每個星期無活動
#2 keep 住道氣，每一次都用腳用行動展示抗爭嘅決心

麻煩善用不推文回覆，將投降廢文沉底

依家出去好多時都係為打而打

我身邊好多人都比人拉左 可能係咁我唔想再有手足白白犧牲

共產黨眼前只有錢字 恥唔恥只係其次

你唔停佢都清緊啦 呢邊又送頭 個邊又清算 兩邊一齊少人 舒服

雖然認同10月1號要打大仗，但係而家政府做法就係只要出過嚟都拉，根本避無可避，唔係聽日唔勇武就唔會比黑警拉，橫掂點都會被拉，不如次次都轟轟烈烈去打
香港人加油

幫幫手比負評
唔好見字多就當有道理

咁同我叫停831有咩關係

因為聽日行出去唔知會發生乜嘢事

但係我哋都要行出去

佢忍唔到然後可以有咩？
佢忍唔到就應承你咩 你落左佢面都只係一啖氣

就係唔想咁

推到更多人出

係聽過有人話過想荃灣嗰日開槍
但係冇人知會變成乜野嘅觸發點
可能係烏克蘭 可能係黃背心 可能咩事都冇
咁只係一場賭局
講唔上係咩策略

而家打緊長期戰
所以最重要係不被捕
捱到10月

唔係大家都有覺悟啊 有覺悟既走得甩 無覺悟既失手比人拉撚哂呀

尤其是有D和理非一聽到冇不反對通知書，就真係會唔出，變相出既就係更加唔怕死既手足。但永遠人先係最大既資本，要記住

聽日只係序幕
聽日只係序幕
聽日只係序幕

-----------------------------------------------------------------
召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行

日期：31/8
時間：下午1230集合、1300起步
(預計當日下午民陣會舉辦遊行，因此提早起步。)
集合地點：灣仔修頓球場
遊行路線：軒尼詩道→金鐘道→花園道→上亞厘畢道
活動詳情：遊行至循道衛理、警察總部、聖約翰座堂對開的花園道及禮賓府時，將稍作停留進行讀經和唱聖詩。
註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

笑撚死人咩風向狗
好多人係幾多人啊?

點解唔帶得 我就係黎叫停831

依家問題係要做最有成效既抗爭 而損失最少
有冇玩過傳說
要攻塔 係要睇時機 唔係死衝
忍一日就叫投降？？
點解諗野要咁極端

話緊你淡化緊91既風險喎

我係唔係叫你9月唔好玩？唔好諗住我叫停831 101係死穴 就等於叫你9月係屋企打飛機

贊成唔送頭
岀嚟行下都唔贊成
一定係鬼

好過聽日咩都唔係 又要有大批手足比人拉左

咁你呢冷氣軍師 你又做緊啲咩幫你啲手足

我無 每次出去都有風險 但831風險咁大 仲要出去 仲危險過你話我淡化91既風險啦

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

你答左我你計埋計埋你幾多朋友比人拉咗先啦
唔啱聽就冷氣軍師

推下

你可以行 831宗教遊行我無叫停

係一場賭局only
抗爭就係明知輸緊，都要攬炒

上面咪解釋曬91唔會比831安全

直啲咁講，隨時仲兇險

哇你係大台啊?
終於有大台了

宜家計劃十一慶回歸活動先
一定要隆重其事

所以我就唔可以stop831?

弱智唔係唔好出街 係連網都唔好上

屌樓主開過個新PO啦
樓主意思係聽日留力唔好被捕
我都同意唔好被捕為上
91開始玩機場同大罷工報復
聽日忍下先

“就係嚟叫停831”
無叫停？

依家乜都唔洗講 聽日先岀左嚟先再講留完走

就係有關係
一暫停示威行動
警犬就會有查案捉人既時間

你仲要拖到10月1號
黑警一日捉30人
至少多1000人被上門捕殺

任何退讓既策略
只會引來敵人更大力進攻

贊成唔送頭不被捕
叫停唔好岀真係on9

樓豬驚你就唔好出啦
仲要開post叫人唔出 咩居心

機場 春袋

咪話緊你邏輯有問題囉

你一次過stop 埋91就無問題喇
stop 831 去推91 就明顯係誤導

不被捕最大原則，咁先可以101賀壽

其實有樣野大家唔肯認，依家嘅情況就係勇武不停犧牲，用自己前途黎換核彈俾我地

咁如果831 再拉多20 個有名有姓人
會唔會再postpone 1/9 ?？1/9 再拉40個，又點行？

政府有冇回應5大訴求?

收皮啦 你咪俾政府大到咯

出冇問題，但一定唔可以比狗咬

重讀衝入立法會時候嘅宣言
重申英中聯合聲明失效

宗教活動唔洗申請

支持this

推到核爆

宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請

Yes

我屌你老母

返屋企訓教 以後唔好抗爭 咪唔會送頭囉
10月1日吹撚到咁大 咪又係太陽照常升起

宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請

要以唔被捕做大前提咪全世界唔好出去
安安份份做順民咪乜事都無

樓主應該真係打手嚟

你好好笑 叫人唔好送頭 叫人去宗教活動 叫人入機場 就=以後唔好抗爭？
樓主意思係聽日狗well planned
希望各位不被捕

我諗緊 會唔會係個局黎

同意 唔係散水撚 係唔要跟敵人嘅劇本走

機場！

又帶風向

10月1 一樣係well planned
你每一次出去之前狗都係well planned
機場一樣係well planned
唔出去比較好

和理非，不被捕，831

你又好好笑
一定要所有活動去曬先叫抗爭？？
去抗爭就一定要同狗打交先叫岩？
究竟你認知既be water係點解？
定係你根本唔同意be water?

定你驚聽日個個be water 不被捕
冇人比你地拉？

同埋留意差佬既包圍網去到邊度，包好之後就算佢拉唔唒都會摘名，記得be water

你諗得太多/ 太好
你覺得係核彈 但有邊樣野 係影響到政權

街頭戰 大家平心討論
係為咗 發洩定有目標行事
天倚都講過勇武 係必要時先出 如果警方佈防幾千人大包圍 仲正面對抗 有勝算嗎

如果係死守 例如大包圍 612 對抗先有明確目標

如果係要用手足隻眼 隻腳 個肺 或者係幾年自由 先換到發現疑似公安/ 地鐵放催淚彈
咁都算核彈 我無野講

唔該大家冷靜d
任何行動 不被捕先係最重要目標

一齊不被捕!
一齊係屋企!
齊上齊落!
be water!

用曬咁多口號咪又係叫人唔好出去
翻屋企啦懵撚

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

咁10月1班狗又反對咁點算？要等到幾時

有咩方法 請出招 老老77我都情願入機場

點解唔用腦分析仲可以咁大條道理講出黎所有活動都係最危險？冇分好撚柒危險定危險？

依家叫你捉棋要行每一步都諗清楚
唔係叫你一步都唔好行
唔好偷換概念

邊個偷換概念?

依家係以不被捕為大前提咩?
係不被捕為行動目標就個個係屋企啦傻閪風向狗

係呀你最撚醒 最撚有腦
慢慢捉棋喇

警方指明天以不同理由上街遊行可能違法

#港聞 警方表示留意到有人計劃明天以不同理由上街遊行，例如去銅鑼灣行街、到維園賞花、831自由行，以及宗教遊行等，指這些行為可能涉嫌非法集結，警方會適時採取執法行動。 (8/30/17:06) 全文

From nows

拉就拉架啦而家，點都留你48個鐘

CLS SHOPPING 都唔得

懵撚係話緊你
唔思考
係你眼中得兩種人
一定要每次抗爭都要出去！唔可以衰比狗睇
其餘既人就係永世留係屋企

自己唔思考都算
仲要唔比人思考
唔比人分析點樣行對我地損失最少

咁撚唔顧危險不如你衝入禮賓府殺柒婆啦支持你呀

個個都唔想比人拉架啦
咁等到10月1先出黎就唔會比人拉？
仲等？
明唔撚明咩叫攬炒

依家你地咪叫緊人聽日唔好出咯，呢三個月嚟我地不論有咩危險都去，黑警濫權、黑社會打人、政府反對，咁危險點解我地要去？因為我地有表達訴求嘅權利，我地有免於恐懼的自由。

去到今日泛民都進步咗，泛民都唔會話因爲危險所以叫人唔去。仲有用成果論去批評手足，呢啲行為咪係分化咯，咩叫白白犧牲、咩叫送頭、咩叫做去咗有咩用，屌你老母講啲咁嘅話係同路人嚟㗎咩？成班分化撚

嘩 原來
不被捕=個個係屋企

正呀！

其實夠多人係唔會拉到
次次都係散水之後留低先大機會被圍補
睇唔到聽日大家齊心出有咩問題喎
同擺明宜家係想夾硬俾個大台我地
唔升級咪等於話大台拉左，我地唔知做咩好

又機場

901 機場

聽日831 老閪都去街

唔甘心 唔甘心咪即係戀戰囉
隔日就出嚟話撚狗 次次都拉幾個
勇武拉一個少一個架喇 呢啲行動到底係撚狗定撚自己手足？
唔係話要分化出嚟撚狗嘅手足 但係每個行動之前可唔可以都衡量下值唔值 有冇目的先？

仲有香港人認為可以捱到十一?

講中曬

10-1 仲有煙花睇架
聽埋煙花先呀

比佢威番日 91照去

我將你講既說話送番比你自己

有句說話我好認同，「不要為了對抗怪物，令到我地變成怪物」，因為咁樣係違背緊我地自己初心；勇武派抗爭嘅代表人—梁天琦嘅給香港人的信，當中都有講到，「不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考」

每個行動之前 諗下應該點應對 就叫思考
你要出黎講真冇人阻到
重要既係be water.勿戀戰

[公投 港島定十八區]警方指明天以不同理由上街遊行可能違法

10月1 唔係死穴
5年前佔中9月30係最多人留守既一日
咪乜事都冇
攬炒先係死穴
但我同意轉場
對方有哂時間準備，無謂自行入陷阱

推！
目標啊！

認同要玩得聰明啲

但唔認為要留力，同埋將一個日子睇得太重

吹左雞無可能番轉頭
唔係個個上連登

認真同你講，由2003年23條立法開始已經批死，你唔攪到打撚到對方死人係唔會有用，當年竟然有田大少玩野已經係一個幸運，唔好再諗住有幸運之神啦好嗎?

你最終都係要令D官員感覺到有生命危險先可能完成光復香港呢個使命。

好話唔好聽而家D狗官可能都係生命受中共威脅先咁聽話。

重之大家小心. 我覺得留咗重兵嘅地方就真係唔好去. 其實如果大家唔去對家會嘥咗佢人力物力嘅部署. 我哋唔係冇著數嘅.

同意，今次排明是想故意激嬲大家，誘發暴力衝突，咁就有藉口推緊急法，大家要靈活d，唔好跟住林鄭既音樂起舞

遊擊好重要 我讚成戀戰 只要迫到商店關門就得 打狗要睇時機同把握力

依家出去真係為打而打
出得去果D非常清楚知道暴動要坐十年
但係都照出已證明有決心有覺悟
出得去就預在十年後先返屋企
話到明兄弟爬山 各自努力
你唔可以扯住拒唔比佢上

而呢到係深黃討論區
只可以盲撐唔可以批評
唔LIKE可以上一頁或者去其他討論區

你可以發表你未來有咩諗法或者計劃
但唔可以對已發生既事否定或者責怪

BTW你呢篇就係計劃希望叫人留力十一
我認同你既計劃 我撐

真心聽日交比我地和理非黎撚下狗啦 你地可出黎一齊行下行 比習大大既禮物🎁9月中尾先比佢都未遲

聽日出，其實都係對十月一日既一種舖排，
就算無可避免一定會有人被捕，
但每一次活動都係一種舖排，本身就係好大既文宣，

因為有活動，事後會拎到媒體版面，又會有黑警發癲
呢D就係最大既文宣，最可以延續抗爭既文宣

如果冇活動，成日諗住休養，癱返一個月先行動
例如一直等到十月一日，而之前靜左 冇行動舖排
咁單靠圖文既文宣就唔夠做

呢場抗爭其中一個咁耐唔斷氣既原因
係除左有文宣之外，仲有無限既行動，
變相不斷提醒大家呢場抗爭日日都持續中

所以可以叫大家行動聰明D，
但係叫人唔好出既話，可以慳返唔駛講

香港人好慘
人地係怪物開槍爆頭
我地係怪物掟磚頭 出火都佢地都無事

然後，其實每次出黎，我都唔知為乜架，乜撚野五大訴求，個政府根本唔理，同個聾人講野咁，係無意思架喇，做乜政府都唔理，思考？諗點樣應對？思考就可以令政府回應我地訴求嘅話，就唔會搞到今日都未完啦，個個星期出兩日唔攰架？我都想休息呀。對住一個極權政府仲想企喺道德高地度諗點應對，交呢個重任俾你喇
諗下應該點應對，思考，有答案到先好覆我呀

加油 be water

送上一篇文章

十月一當日肯定又要留力日日都留力

機場地利過市區？你嚟搞笑？

唔理91機唔機場，831都應該減少送頭，要諗如何有效達到目標，例如拆燈柱，入立會，做完就應該走，守路係無意義

要be water到幾時

我岩岩都想開post講同樣geh野!

究竟為咩勇武呢？
我暫時見到三個

1. 目標導向
就好似612咁，依家機場係個唔錯geh方向

2. 製造輿論
要凸顯警方武力有幾唔合理

3. 為真革命做準備
令大家都習慣勇武

我地依家要做geh就係搵更多明確目標(例如追擊某人或活動)，因為第二第三點唔值得我地作太大犧牲。最後要講句：多謝你地呀勇武同其他付出過geh人！

我估唔無人會覺得驚就唔出，而係唔洗去咁盡，減少犧牲姐

你講完出黎無明確方向
結果唔知你想講乜
所以sor9負皮
======================================
講到831唔批好似就會俾口實咁拉人
上星期批左咁班狗咪又係咁拉？
唔好睇到張紙太重
無意思架
定因為D手足係新屋嶺男打女姦未到你所以仲覺得有空間？

和理非又好勇武又好，
而家要做既只有萬眾一心
而家都無限搜捕緊
勇武唔一定要被捕
和理非唔一定唔會被捕